愛港之聲 成員 陳嘉偉涉嫌管理色情spa page

愛港之聲 大家都知係高達斌搞出嚟，只不過高達斌睇落都似正當商人，幫佢做嘢果啲五毛，至係偵查對象。帝吧出征，加上蔡若蓮黨委吹雞，五毛大舉出動，當然我呢啲調查五毛嘅人，梗係借機去調查啲五毛底細同戶口。而陳嘉偉，簡直係開心大發現。

愛港之聲 陳嘉偉 乜管色情spa個page架？

有個時事小精靈嘅page，好積極配合帝吧同蔡黨委搞事，但陳嘉偉呢位入稟申請DQ十幾位議員嘅奇人，好過癮嘅，連個page都留真身電話。

我由呢度開始查，確認時事小精靈個admin係陳嘉偉，只不過，陳嘉偉負責管理灣仔一個叫利源養生保健spa，就一睇就知有問題，我想問，陳嘉偉管理果個page提供係乜嘢服務嚟

自創〈泰式抓龍筋〉增強男仕性功能，夜尿少，尿順

連埋佢個page啲內容，甚至whatsapp電話嘅profile picture，都懷疑係同啲不道德場所有關嘅

我依家真係十分之懷疑， 愛港之聲 呢班友仲有無資格講道理，如果高達斌仲想講吓道德，最好向公眾交代一下，究竟你 愛港之 聲 啲活躍成員，做緊係乜嘢職業，高達斌我仲信你係一個做廠嘅正當商人嚟，只不過，依家陳嘉偉自己兩個戶口，包括一個真身戶口Ricky Chan，同用中文名嘅分身戶口陳嘉偉，都係管理緊利源養生保健spa個page，呢條友嘅正職係做啲乜，你自己出嚟解釋吓。

如果你家中有長者add咗呢啲五毛whatsapp group，我建議你最好幫長者remove晒佢，如果要問理由，唔駛講政治理由，乜你好想同陳嘉偉經營果啲古靈精怪所謂養生spa拉上關係，呢一點已經好夠。

點解我一直要追打五毛，因為五毛個網絡，好容易查到當中中共嘅動員網絡，例如帝吧有大量嚟自重慶同成都嘅人，你係習近平都會想呢班友早日收兵，薄熙來東山再起好好玩。而 愛港之聲 同土共混入有幾多黑社會，呢個係公眾要知，除咗啲五六十歲死老坑，認為黑社會都可以有愛國的，認為可以同呢啲友仔拉上關係，否則你自己諗清楚你支持緊啲乜。

做乜咁快回?? 身有屎?

You're going to visit a content farm :

Continue? Back if you are annoyed with them

同埋佢好鍾意追星
之前佢喺時時鬼靈精page話佢追星時撞正熱狗 俾熱狗屌撚到仆街

profile pic 條大波IV女(唔記得叫乜七名)又點睇呀？

攞content farm假新聞覆人。幾好。

身有屎咩，衝出黎柒

我而家知點解咁多人做五毛鳥

唔夠你條支那五毛柒

push

五毛那裏來的自信

張合照係同垃圾雨僑影 話唔定佢同姓馬個死奸精識添

推

泰式抓龍筋好似好正

C煙應該係技師

會窮